# BFS (breadth-first search) - Поиск в ширину
Поиск в ширину (без проверки на цикличность)

Входные данные:
n - кол-во вершин;
m - кол-во ребер;
start - начальная точка;

Выходные данные:
1 строка - за сколько ходов можно добраться до вершины;
2 строка - предшествующая вершина;
